{
  "minecraft-version": "גרסת מיינקראפט",
  "plugin-load-problem": "לא ניתן להפעיל את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
  "pocketmine-version": "גירסת \"poketmine\"",
  "bedrock-version": "גרסת \"bedrock\"",
  "forge-version": "גירסת \"Forge\"",
  "magma-version": "גרסת \"Magma\"",
  "authme-shutdown-problem": "הפלאגין \"AuthMe\" לא הצליח לטעון וכיבה את השרת.",
  "pex-config-problem": "הגדרות הפלאגין 'PermissionEx' אינה תקינה.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "יש כמה קבצי פלאגין בשם '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' ו- '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "הפלאגין '{{plugin-name}}' צריך את הפלאגין  '{{dependency-plugin-name}}' כדי לפעול.",
  "plugin-disabling-problem": "לא ניתן לבטל את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-enabling-problem": "לא ניתן להפעיל את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-runtime-problem": "יש בעיות בפלאגין '{{plugin-name}}' בזמן שפועל.",
  "forge-confirm-problem": "Forge דורש את האישור שלך לאשר את השינוים ולהתחיל את השרת",
  "mod-dependency-problem": "המוד '{{mod-name}}' צריך את המוד {{dependency-mod-name}} כדי לפעול.",
  "mod-dependency-problem-plural": "המוד '{{mod-name}}' צריך את המוד  {{dependency-mod-list}} כדי לפעול.",
  "mod-duplicate-problem": "יש כמה מודים עם השם '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' ו '{{second-mod-path}}'.",
  "mod-exception-problem": "המוד '{{mod-name}}' גרם לחריגה.",
  "mod-fatal-problem": "למוד '{{mod-name}} יש שגיאה חריגה.",
  "world-missing-mod-problem": "העולם נשמר עם המוד '{{mod-name}}' אשר נראה שחסר.",
  "world-mod-version-problem": "העולם נשמר עם המוד '{{mod-name}}' בגרסה {{mod-expected-version}} ועכשיו בגרסה {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "הפלאגין {{plugin-name}} לא מתאים לגרסה הנוכחית של השרת שלך.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "העולם הנוכחי נוצר/נטען בגרסת מיינקראפט 1.13 או גבוהה יותר. הפורמט החדש לא יכול להיטען בגרסות מאוחרות יותר.",
  "old-player-directory-problem": "השרת גילה שחקן עם קבצים ישנים בשמירת העולם.",
  "command-run-solution": "הפעל את הפקודה '{{command}}'.",
  "authme-shutdown-solution": "הגדר 'stopServer' ל- 'true'.",
  "configure-plugin": "ערוך את הגדרות הפלאגין {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "ערוך את הגדרות הפלאגין {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "התקן גרסא אחרת של הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-install-solution": "התקן את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
  "plugin-remove-solution": "תמחק את הפלאגין '{{plugin-name}}'.",
  "file-delete-solution": "מחק את הקובץ '{{file-path}}'.",
  "file-edit-solution": "ערוך את הקובץ '{{file-path}}'.",
  "mod-install-different-version-solution": "התקן גרסא אחרת של המוד '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution": "התקן את המוד '{{mod-name}}'.",
  "mod-install-solution-with-version": "התקן את המוד '{{mod-name}}' עם גרסא {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "הסר את המוד '{{mod-name}}'.",
  "aquatic-version-install-solution": "עדכן את הגרסא של השרת לגרסא 1.13 או חדשה יותר.",
  "plugin-command-exception-problem": "הפלאגין '{{plugin-name}}' לא יכול לבצע את הפקודה '{{command}}'.",
  "ticking-block-entity-problem": "בלוק בעולם גורם לבעיות.",
  "remove-block-solution": "הסר את הבלוק מן העולם, לדוגמא עם MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "אל תעשו דבר. הבעיה עשויה לתקן את עצמה.",
  "chunk-load-exception-problem": "הייתה חריגה בזמן טעינת חתיכות העולם.",
  "remove-chunk-solution": "הסר את החתיכה הבעייתית מהעולם, לדוגמא. עם MCEdit או על ידי הסרת קובץ האיזור.",
  "multiverse-load-problem": "העולם '{{world-name}}' לא יכל להיטען בגלל שיש בו בעיות והוא כנראה מושחת.",
  "world-repair-solution": "תקן את העולם '{{world-name}}', על ידי שימוש בMinecraft Region Fixer או MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "העולם '{{world-name}}' הוא עותק של עולם אחר וטעינתו נמנעה.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "המוד '{{mod-name}}' לא מתאים לגרסת מיינקראפט {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "התקן גירסא אחרת של Forge.",
  "malformed-encoding-problem": "משהו (כנראה הודעת היום, MOTD) מכיל קוד אירגוני שגוי.",
  "change-motd-solution": "שנה את הודעת היום של השרת.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "אסור להשתמש ברשימה לבנה ללא אימות מקוון.",
  "disable-whitelist-solution": "כבה את הרשימה הלבנה.",
  "enable-authentication-solution": "אפשר את האימות המקוון.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "חסר המוד שנדרש {{dependency-mod-name}}.",
  "version-downgrade-problem": "Your world was used on a newer version before.",
  "version-downgrade-solution": "Install a newer version of Minecraft.",
  "generate-new-world-solution": "Generate a new world."
}